屌那星 岩先同個健身sale吵大鑊 發現大隻佬都係不外如事

岩先行街 條友拉我手臂話我咁瘦不如做gym 操起佢

屌那星 佢個野鏈落黎 成個手臂都係個五個手指印

我都已經夠有品 心諗 忍讓下 百忍成金

點知我掉轉頭諗住走 佢一野扯番我轉頭 仲chok親個膊頭 勁響咁啪左聲 條頸都扭親下

我咪屌鳩佢：你可唔可以唔好咁大力
再指住我隻手個手指印 落佢臉

佢當然向我道歉 say晒梳咁

之後佢就黑晒臉走左去R第個客

雖然佢走都要撞我一野 痛撚到依家
但無計，啲人低eq就係咁

我都無謂同佢理論咁多

Chip 一聲就走左

佢都知佢理虧，唔夠膽同我嘈

挑 大隻仔，不外如事

樓豬好廢，俾著我一拳打到佢入ICU

窮尻毒撚聲稱大戰健身sale狗

佢有冇腹肌

巴打好柒，睇到好尷尬

同腹肌潮文有異曲同工之妙

幾舊唔對稱咁

不過佢唔敢打我

文明社會 幾撚大隻都敵唔過我把口

一身浩然正氣拋窒左佢

真男人唔需要靠肌肉

佢sell你果下無著衫? 定你有摸落去